獎門人同達哥一齊主持特首選舉論壇會點樣？

打和！

真. 選舉論壇

轟啊

居高臨下士氣高漲

三位候選人今日咁激烈 我地打和啦好冇呀

你痴孖筋精神有問題 再黎過啦好嗎

呢舖唔計

遲到早退

達朝福利真好哦！

完!!!

抵啦

花之戀壽司？

John why are you doing this huh?
Do you like being chief executive?

ask your mum

場選舉公平咩

遲到半粒鐘是常識吧

達:完啦好嗎？趕收工

達哥：三個都係我徒弟，我就唔會點講嘢嘅，因為要公道呀嘛。

john: sorry sorry master
達: i can help you but you have to answer a question first
do you like being chief executive?
john跪地哭泣: I want to be chief executive